今日我生日，不過好似諸事不順咁

尋日睇LOL比賽，自己一直睇開既TSM輸到趴係度 見到一直支持左好耐既Bjergsen咁樣，好心疼

然後臨訓自己係Youtube既account無啦啦比人ban左，係小小既channel授權後翻譯人地d打機片，我從來無用黎做唔應該做既事，突然收到Youtube通知話我多次違反條款話我spam人，就ban左我。最好笑連Appeal左都話要繼續ban我，但我明明咩都無做過

然後今日正日生日，居然腸胃炎
唉

可唔可以乞句生日快樂

生日快樂

送比你既生日禮物

😍😋🤗😏😕🙁😒🤓😜😘😗😝😎😞☹️😣😔🤡😛😙😚🤑🤠😟😖😫😶😧😱🤤🙄🤢😈👻🤖🎃💀👿🤧🤔😭😨😮😐😩😤😠😡😑😯😦😲😵😳😰😢😥😓😪😴🤥😬🤐😷🤒🤕👹👹💩☠️👽👾😺😸😹😻😼😽🙀😿😾👐🙌👏🙏🏻🤝👍🏻👎👊✊️🤛🏻🤜🏻🤞✌️🤘🏻👌🏻👈🏻👉🏻🖐👇🏻☝🏻✋️🤚🖐🖖👋🤙💪🏻🖕🏻✍️🤳💅💍💄💋👄👅👂👂👣👁👀🗣👤👥👶🏻👦🏼👧🏼👧🏼👨🏼👩🏼👱🏼‍♀️👱🏼👴🏼👵🏼👲🏻👳🏼‍♀️👳🏼👮🏽‍♀️🕵🏼‍♀️👷🏼‍♀️👮🏼👷🏼💂🏽‍♀️💂🏿🕵🏽👩🏼‍⚕️👨🏾‍⚕️👩🏽‍🌾👨🏼‍🌾👩🏾‍🍳👨🏾‍🍳👩🏾‍🎓👨🏾‍🎓👩🏾‍🎤👨🏾‍🎤👨‍💻🐮🙈🐧🐧🐹🐒🙈👓🐔👓🙊👓🙉🐵👓🙉🐹🙊👓🙈🐹🙉🙉🕸🦋🦄🦉🦅🕷🦋🐢🦉🐤🐗🦎🦂🦀🦑🐩🐩🐈🐏🐳🐟🐡🐊🦏🐏🐉🐲🐲🎄🌲🌳🌴🌱🌿☘️🍀🎍🎋🍃🍂🍁🍄🌾💐🌷🌹🥀🌻🌼🌸🌺🌺🌎🌍🌏🌕🌖🌗🌘🌑🌒🌓🌔🌚🌝🌞🌛🌜🌙💫⭐️🌟✨⚡️🔥💥☄️☀️🌤⛅️🌥🌦🌈☁️🌧⛈🌩🌨⛄️⛄️❄️💨🌪🌫🌫🌊🌬🌪🌫☔️🍏🍎🍐🍊🍋🍌🍉🍇🍓🍈🍒🍑🍍🥝🥒🍅🥒🥕🥕🌶🥔🌰🌰🌰🍯🍳🥖🥖🍳🍗🥓🥞🥖🥐🥘🍝🍝🍱🥗🌭🍛🍦🍮🍥🌮🍧🍨🥂🍵🍵🍩🍫🍼🍻🍾🍴🍸🍽🍮🍡🍦⚽️🏐🏹🎿🤺🎱🏑🤼‍♀️🏈🥋🎾🏒🏂⛸🏑🏒🎖🥇🚵🏽🎖🥇🚣🏾🤹🏿‍♂️🎼🎧🥁🎸🎭🏵🎤🎷🎯🚕🚙🎰🎸🚕🚕🚓🚑🚒🚌🚕🏎🚓🚌🎸🎺🎧🎧🎼🎹🎮🎯🎳🚘🚙🚡🚒🚖🚒🚘🚕🚋🚋🚊🛬⛴🛥🚉🚂🚄✈️🛰🗽🏟🏝🎢🎠🚧🚢🚦🎡🏝🏝🏔🎠🗺⛲️🏖🌋🏔🏗🏤🏫🏫🕌🏢🏢💒💒🌄🏞🎇🌇🌠🏨🏢🖥📲💻🗜💽💾📀💾📼📹📠⏱💡🔦🔦🗑🛢☎️🎛💡💵💷🛢🗑⏰📻📺⌛️💡💸💵🗑🗑🗑🗑🗑🗑🗑⚒⚙️⛓⛏⛏⚖️💵🔨🛠🗑📡🕯💳🛠⛏⛏⛏🗑⚗️💉🌡🚿⚗️🛁🛍🎊🎏🚽🛎🛀🏿📫📆📆🗃🗳📭📯📄📧📥📜📉🗓🔖📐📝🔐🔎📌🔖📎🖇🔏💛💔💗☮️💘☪️💞💙☦️♊️♋️♍️♈️⚛️🈺㊙️🆚☢️📳📳♌️♌️♎️☢️🆑🅾️💢♨️💯🅱️🈹🆘🆎㊗️💢📵🚳🔱💹✳️📵❓⚜️⚠️⁉️🚭🚷❕🔱⚜️✳️🚹📶🚻📶🈁🔣🚻🅿️Ⓜ️Ⓜ️🈂📶🔣7️⃣7️⃣▶️🔟🆖🔡🆙🔣3️⃣7️⃣2️⃣1️⃣🔢#️⃣▶️9️⃣🆓🆒7️⃣*️⃣*️⃣9️⃣⏪⬇️⤵️🔀↩️⏬⏫⏺↗️↔️🔃🎵🔂⬅️⏺⏺🇸🇱🇮🇹🇳🇷🇵🇲🇨🇽🇨🇽🇲🇳🇲🇩🇲🇩🇳🇫🇸🇻🇪🇪🇷🇼🇸🇪🇲🇸🇸🇬🇲🇲🇸🇬🇷🇼🇮🇪🇩🇪🇧🇱🇪🇺🇮🇪🇲🇲🇨🇭🇲🇲🇸🇪🇲🇴🇸🇪🇲🇲🇸🇪🇱🇧🇸🇲🇼🇸🇮🇪🇳🇫🇮🇪🇷🇼🇮🇪🇲🇦🇲🇸🇧🇱🇪🇺🇹🇻🇷🇼🇸🇲🇸🇻🇸🇲🇷🇼🇨🇭🇪🇺🇮🇪🇲🇲💧☄️💦🌧🍎🌟🍑🍋☁️💦☀️🍌☀️🍐☀️☔️☀️💦☀️🐁🐆🐐🐊🙉🦋🐺🐻🦄🐽🐛🐼🕸🐻🐢👘👩‍👩‍👧👘👙👩‍👩‍👧‍👦👔👩‍👩‍👧‍👦👔👨‍👨‍👧‍👧👙👨‍👩‍👧‍👦👠👨‍👩‍👧👡🤦🏻‍♂️👩🏿‍✈️👩🏿‍✈️🙆🏻👩🏿‍✈️🙆🏻👼🏾💇💇🍫🍹🎂🍻🍷🍢🍷🍭🥂🍡🎣⚾️⛷🏓🤼‍♂️🏈🤼‍♀️🤼‍♂️🏓🥋🏓🏀🤼‍♀️🏈🇰🇷🐒🦋🐮🐚🙊🐴🦋🐻🐚🙉🐚🙊🐌🕷🐮🦄🦁🦅🦆🙉🐛🐷🦋🐮🐚🐷🦑🦀🙊🕸🙉🐢🐤🐚🐜🐷🦊🐚🌌🏥🌌🏚🌄🏘🌅🎇🏥📰❤️📘🔗🖊🔐📙📰👨🏿‍✈️👩🏿‍✈️👨🏿‍✈️💇🔀⏹↪️⏬↩️🔢↔️#️⃣⤵️👩‍👧🚶🏿👨‍👩‍👦‍👦👩‍👩‍👧👨‍👩‍👧‍👦👨‍👩‍👧👨‍👩‍👧🚶🏿🔀⤵️🔀📙⤵️😄🐷🐷🙉🔗🔢😂😙😔🙁😉☹️🙃😡🤷🏻‍♂️👨‍👩‍👧‍👧

多謝你將全部emoji送曬比我

樓主生日快樂🎂 生日後諸事不順嘅路人上

望你生完日會好啲啦

生日快樂呀
今晚打個 J 咩煩惱都無哂啦

生日快樂啊

生日快樂bro

聽日生日 今日諸事不順

Doublelift

多謝 你都加油啊 好快就諸事順利架啦

thanks 希望咁啦

多謝 雖然我無J

多謝

Thank you啊巴打

生日快樂
叫雞性交轉運啦

同我尋晚一樣
共勉之

Bjergsen
原來你都睇TSM

有無les既雞介紹

我都係今日生日 祝巴打生日快樂
最諷刺嘅係第一個同我講生日快樂嘅竟然係無keep contact嘅ex 而long d緊嘅現任可能已經唔記得咗哈哈哈

生日腸胃炎
good experience

生日快樂
明天會更好

生日快樂！

生日快樂之我都係想tsm贏

生日快樂🎂🎁🎉